[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

利申先，嘉年華式抗爭係唔理想的，但，抗爭唔代表容不下一絲快樂，士氣都好緊要，更何況，手足好多都係十尾廿頭嘅後生仔，呢個歲數唔係主力玩唔通日鳩日掙扎罷唔罷工然後都係返工？

入正題

———————————————————————
首先，啱啱先過咗樽頸，三日黎明都尚算成功，而家一個禮拜未夠你就同我講係佔中2.0? R u kidding me?

咁短時間根本連實際真正嘅成效都未睇得清楚，就算你話有負面影響，亦都唔會咁快浮現。然後就有人日屌夜屌呢樣嗰樣，就算當你唔係分化，而係真心好怕重蹈覆轍，都唔需要咁早否定，畢竟本質上同作用都好唔同，下面再講。

所以：俾建議可以，但都要俾時間佢哋調整，無大台就係無咁上行下效，俾啲信心佢哋，唔好唔記得佢哋大部份都係大學生，是有腦的。

手足都要定時檢討策略，避免膠著太耐，需要爭取主動，輕鬆時玩時玩唔好玩創個心，始終真係打緊仗，加油好多人支持你地。同埋你哋真係好撚叻。如果時間耐左最後唔對路真係要棄守，但係唔好灰心，今次抗爭真係可能要以年計，而手足嘅付出我哋一世都會記住，我哋都會盡力進步跟上。

———————————————————————
然後，上面講到會講下本質同成效，以下為少少愚見

主動性問題
佔中係status quo，就算黑警唔搞你，你無得話退就退，廿四小時都係癱瘓左成個金鐘中環。癱瘓之餘，成件事都我變咗動物園任人參觀，未計割蓆分化。佔中由於冇任何設施嘅關係，亦都需要大量人力物力，久而久之就會消耗民氣

今次好唔同，四間u分別三條主要幹道，幾時塞幾時唔塞其實由手足話事。周圍幾條路都唔係無alternatives。除咗poly係中心少少，其他唔會話真係完全阻鳩你生活。三罷行動都容易好多。

同埋我自己諗，文宣方向都有機會轉，大可以同啲鍾意返工嘅港豬講，如：我哋今個禮拜淨係罷一日，政府唔回應我就塞兩日，夜晚就製造宵禁搞死商家，死線話set就set，隨時都可以有變化。而主動權喺手足度。

不過我就係港豬好撚憎堵路，唔撚好咁做

武力不對等問題
佔中示威者有咩武力？只有冇力

但今次手足呢？去過現場就知，可惜我係聽返黎，曱甴用佢平時嘅武力，基本上係冇咩可能攻到入去清到場。

當所有魔法rb高空優勢都未成型嗰陣，二千幾粒tg都攻唔入，到今日要清場要攻入去，即係基本上得返實彈，即係shoot to kill，仲要左輪都唔撚會夠力，或者老解。

咁咪退囉，目的已達。發生完呢啲事香港仲會有咩價值？

(排除裝甲車，係因為我覺得佢得一兩部，如果佢冇辦法從陸路先清除高空優勢，架車駛入嚟只會俾人燒到仆街。)

不過我真係好撚憎暴力，大家應該要避免受傷，要協助警察叔叔執法

黑警對策
我覺得只有兩招
一。凌晨或人少少攻其不備
二。以最高武力鎮壓

唔好以為佢哋喺度捉緊盤咩棋，咩休息拖住消耗通通都唔係，你要諗吓佢哋隨時係開埠以嚟都未遇過咁大型嘅武力據點，仲要幾個上。從蛋同埋被捕數字嘅比例都睇到， 六千幾粒彈拉咗超過三千個，暴大二千幾粒拉左都未必有二十個。雖然係咁，但手足都千萬記住要小心，因為傷者數量都多咗亦都嚴重左。

同埋有據點嗰陣，一啲以前想打唔敢打嘅都一定會出魔法，啲曱甴平時連高擲玻璃樽都淆，而家魔法無限供應佢哋點risk去攻
所以呢到我哋要諗嘅係，點樣用據點去Be Water，stay alert，人手分配，輪更，休息，哨，最好就真係整到軍營咁，保持實力，情況許可甚至可以適時去附近大區開花

不過點講我都真係好撚憎暴力，大家應該要避免受傷，要協助警察叔叔執法

最後最後，不分化不割蓆
不完美，可接受，有改善空間

保持獨立思考，唔好俾人帶風向，唔好亂傳fake news製造白色恐怖

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推

同埋都係個個都要有禮貌

咁先易聚人

幫你推

謝謝，而家連登真係好難推

1/10

2/10

3/10

4/10

Push

Agger國際戰線

推呀

大學是據點 以其為中心
定制唔同嘅進攻plan

試推 咪再俾風向撚帶到啊!!!

只可打輸 沒有棄守

想應返你第一段
其實你知唔知入面既嘉年華係幾誇張幾難頂
你地永遠見到我地屌人嘉年華就放到最極端問係咪開心一下都唔得 係咪要赤軍化係咪要苦行 你唔覺有問題?

建議
管理大學用地
要訂立軍規
唔浪費資源 唔玩膠
紀律嚴明
諗下土地有咩功用 盡量發揮佢既作用
可能係訓綀場 工場 休息室 倉庫 唔撚知
要 check 袋就定下個搜查法
善用資源 好過變成困住自己兵力既地方
減但淨係守住搞到少左可動兵力既負面功效

失敗撚散水撚全面進場

有用 推

咁咪諗方法解決，例如定一啲時間係完全唔準玩，鼓勵每個人都要有每日任務，自律

你屌佢嘉年華又唔direction又無建議，點跟

啱呀，挽下手四個大軍營，你黑警夠打麼

聽先得架屌 講到我地乜都唔做 屌又唔聽 勸又唔聽 咁訂乜鬼instructions 邊個會跟啊大佬

可唔可以幫手貼到周圍都係 p仔無人信

出post 推，大學內貼文宣

push

和你推

埋土大足比較冇禮貌.....

大學手足可以禮貌少少

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

呢個都真

遊擊戰要打，陣地戰更加要打！

香港既抗爭者真切高質

Agree

我絕不認同，有人認為為左安全，係應該對中大BE WATER，棄守中大

人地已經label 左你地係兵工廠，有無玩過世紀帝國啊？兵工廠拎黎研發新武器，搵材料，搵物資同你地班中大engine ,math ,phy chem bio ，解鎖番科技樹先啦
無咩靈感就搵history 系朋友問下d冷兵器邊到黎
就我所知，行軍打仗AOC 教既係，以及古時打仗最需要係保護自己，所以著甲係必須

劍
盔甲
盾牌
矛
弓兵
投石機.....

其次環境夠大，有好多朋友仔番唔到屋企訓，去你地到訓住先啦，開發戰地醫院

仲有係練兵場，訓練新兵教識點樣作戰，121212啊
如果有人覺得自己符合呢d岡位就留起度，無就出去發夢啦，開花呢d你地都識嫁啦係咪

太多人留起同一個地方無意思

pish

大學生有腦？裏面有幾多真係中大學生？
大膽車，玩火魔，火魔旁邊食煙
又話保衛中大，又打爛學校啲嘢

但估計佢實會出陰招最後，最大機就係斷水斷電摸黑入黎清場，要做好方法應對

逢星期日宣布呢個禮拜邊日會佔路幾好

同 佔路留一線 同一道理
香港人適應力好強
諗吓我地竟然可以成功放棄黨鐵
日日佔，香港人都會適應到

我彈出彈入，比你順兩日又塞你兩日
好快，佢地背香港人日程仲熟過你同我

P牌推唔郁